[唔做開group撚][足浴水療]召集所有喜愛足仔嘅巴打 8

歡迎加入足仔嘅大家庭
新手有野問嘅話麻煩睇完介紹同Q&A先

麻煩所有未有經濟能力嘅人立即上一頁！

最近各區都打風，長氣都要講多次，麻煩各位用暗號討論並加密，同時新手想問暗號之前請去望下Q&A第8條

Q&A打黎廢架？成篇根本係特登為你班自稱新手打，你唔睇亦都唔好怪巴打破口大罵

注意 有鑑於近日發現有懷疑中學雞出入足浴場所，煩請各巴打討論時使用暗號表達鋪名，並加密，揚左出去大家都唔好受。同時請各巴打合作，如果見有人用5p字或人手filter問問題，請立即block，千奇唔好答佢問題，呢種人極有可能係中學生或者未有經濟能力。

此外，開group撚請注意，呢個圈子已經好細，麻煩唔好係度自立門戶，多謝合作

lm

見冇人開所以我開

留名

最重要係巴打有冇唔見到嘢?

請問大埔 上水 粉嶺 有無好地方

有無巴打係cwb 玩開, 永遠同開心好似okay wor

再開過？

[url]
[/url]
已開